自評係Fifa入面自己既能力

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

認真post 唔好overrated自己，識我都知我勁老實，同我踢過既都會認同呢個評分

Siuma

siuma 哥

4* skill move 師兄出到rainbow了

感謝提供笑話一則

咁串？你幾多？

踢街場我小用 勁驚比mk仔打

siuma

Strength 96 Ching 踢英超邊個夠你打

我ovr應該得70唔到
但係你啲rating人唔笑狗都吠
真係咁撚勁踢咗英超啦

你唔信？

我同樓主踢過，佢已經低估咗自己

仲屈過賓

人各有志 做職業球員唔係我夢想

樓豬勁撚bulk

Siuma?

樓豬香港艾堅費華

同牙tim有得揮

認真post 唔好overrated自己

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

有一句係咪 係街場 幾個人都撞佢唔走

下 佢射波勁廢喎

咁你strength改0算啦

大隻唔代表鍾意同人打交
我只係唔想傷到人
真打冇幾多人可以挨到我一拳